今晚同條女去漫春天 有咩要注意

好緊張

鮑姐

鮑姐呀嘛

鮑姐？

小心畀鮑姐捉姦在床

鮑

同鮑姐去？

包姐

鮑大人

你撚有女咩傻西

唔好做d太過刺激嘅事，費事老人家興奮過頭爆血管

過左更年期可以唔用套

鮑姐頂唔頂得順嫁

鮑姐
黃玉珍
定地盤qs

林鄭？

緊張乜鳩呀
鮑姐都一早俾你玩到殘哂啦

記得用ky，上左年紀比較干

開始有啲悶

帶ali 3p？

不如你開個po求下大家收手
我狙擊得都有點悶

之前見D人狙擊有D悶
棋靈王又再提起鮑姐